呼籲巴打們出黎為香港

我覺得今次唔理咩都好，認自己係香港人就要出。遊行人數會比到壓力政府，你唔比壓力佢就真係比人壓住黎過條條例。趁住大家仲有遊行既自由，真係希望見到大家。

香港人加油

出黎啦香港人

今天我

加油

Push

算啦 想當年霸哂成條馬路政府都唔撚show你，對呢個地方已經絕望，做咩都唔會有用